又一城表演水舞間

好似回到web cam年代既片咁

今日?

要經濟報復埋星加坡

全民沽坡紙、沽坡資股、轉用美資銀行、罷買坡資公司既貨品同服務、不去星加坡旅行、轉移所有星加坡既資產至自由世界

幾時既事